有時罷工既威力有幾大, 真係好睇界別/行業

只要果個界別/行業冇其他代替品
咁一罷起上黎既威力就相當大, 威力大到可以令香港半癱瘓狀態
如其成撚日吹捧歌頌全民三罷
不如有策略地帶領d冇代替品既行業罷

例如你帶領巴士公司罷, 人地唔識搭港鐵的士咩屌
你帶領餐廳罷, 人地唔識去OK買微波爐點心咩屌
有代替品既界別/行業
罷同冇罷又有咩分別?
仲有一d罷完都冇任何損失同影響既行業, 跟本罷完都癱瘓唔到香港
好似教肓界咁, 罷左都只係學生冇學返, 似表態多過似癱瘓香港
又好似零售界咁, 代替品極多, 罷完都只係唔可以SHOPPING, 跟本影響唔到香港人, 我唔買時裝, 零食, 玩具又唔會死人既, 又係癱瘓唔到香港

罷課其實自損

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

打杖都打先果D咪影響力大D LO

航空，醫護，金融(黎明行動，訂定酒店俾員工，務求員工返到工)

最強應該係醫護，公務員，教師

----------------------

入黎投個票， 傳去Wtsapp Facebook!

香港所有口岸封鎖所有大陸護照人士進入，直至疫症停止。

你會唔會響應 二月三日 全港大罷工？

你支持警方研究引入電槍嗎

對於林奠的防疫措施，滿意嗎？

支唔支持醫護大罷工？

不嬲咁諗，好似保險地產咁，無人返工wfc，但春袋行業者想多d人陪無咁孤獨，心理效果